文宣！！！！

林奠政府 無恥修法
警黑合作 中聯辦法
香港警察 知法犯法
放生垃圾 差別執法
濫權扑人 沒有犯法
執行公職 無號碼法
市民投訴 反指違法

香港到底仲有冇法治呀？

黑警濫權 使用家法
槍指好人 放過壞人
上環射人 好撚過癮
元朗拉人 腳軟頭暈
月入三萬 比你打人
升做督察 指揮害民
再上高啲 永無頭痕
記者會上 笑面迎人
落到現場 盾牌撞人
做左高官 口講無憑
成個政府 謊言惑人
做人做狗 你有選擇
香港出路 總有辦法
推翻暴政 唯一方法
還政於民 普選良法
香港生活 你我有責
沉默無罪 良心難去
心有不甘 放膽發聲
監控系統 新疆模式
信用評級 香港發生
白色恐怖 消除雜音
生於亂世 有種責任
齊齊發聲 盡訴心音
過多幾年 抱憾終生
連累下代 情何以堪
香港市民 夠鐘醒人
劍指政府 追究責任